記唔記得拍拖第一次kiss嘅感覺？

唔記得，未試過

唔好玩啦 你咁靚仔點會未試過？

有種「我終於大個仔啦！」嘅感覺

扯爆旗

條鳩好快硬

臨落小巴個陣 我指指自己個嘴 佢就錫左落泥

之後落車全程彎要住腰行

Why

扯到行一行

好似發緊夢咁

一邊嘴一邊硬😂上到小巴都坐到好唔自然😂

對方口好撚臭